速大polyu speed pt surveying 一問

岩岩收到offer,唔知讀唔讀好
有冇讀緊或者讀過既師兄師姐/speed 同學仔分享下讀書嘅情況？
會唔會好chur同埋讀書氣氛係點

宜家番緊contract工，想向呢方面進一步發展，唔知畢業之後會唔會多左工作機會？認受性係點？政府同私企有冇機會簽簿？

咪撚讀 ft degree都揾唔到工

讀完出黎聽乞米

Ching睇黎好大怨氣係咪今年fg
讀邊個stream?

ok

今年都收咗我， 我想問下幾時會揀stream, 我想讀BS

Surveying都係？
聽講讀完可以開簿有牌
好似幾多人進修會讀

就係近幾年太多人揀 搞到行頭窄晒
大把Hd 或者non-(hku/City/poly) degree grad咗冇工開

除非你識人或者好撚堅 如果唔係intern都揾唔到

禁我又真係唔知
淨係知好多人進修用
原來直接讀禁慘㗎

呢幾年surveying吹得好行 講到幾好景，茶實就係上面襯機請大量平貴fg
我都中左伏 局住aqs轉gp睇下會唔會好啲

平價*

有冇ching讀gp分享下

問過program leader好似第一年就要揀

本身有 surveying hd/asso？
如有嘅話 建議入咗行做一排再打算
讀唔讀比較好

好似科之間只差幾個electives
朋友讀緊ft話一開始到揀完yr2再轉stream都得

咁有冇話揀科係自由揀定係學校會睇人批？ 我想讀BS, 最驚係太多人撚BS, 迫人去讀啲PD個啲冇乜人讀既科

唔會 自由揀
就算得一個人揀都會開班俾你
PD=GP 會一齊上 d科冇咩分別

唔會

如果係so算啦 唔會比你升到pro grade

我都收到 本身讀BS asso

感謝師兄

如果有speed , cpe 同shape 三個 offer, 大家會點解揀

推下先